物資應該星期一拎出黎定星期日

星期日係咪想和理非玩白行2.0，然後翻屋企星期一朝早再出黎？咁物資係星期日定星期一先拎